93－98 小圈子開心吹水活動 Whatsapp Group又招人喇

又係我喇 Happy Group Admin
由於最近好多巴絲都潛左水既關係 又係時候上黎連登搵新血喇

歡迎活躍既巴絲加入 成日唔得閒吹水既巴絲可以按上一頁離開，麻煩哂
呢個群既人數會維持係30人以內
因為每一個成員都好重要，同埋個group注重既係warm既氣氛！

至於巴絲們最關心既男女比例，當然想盡量平均啦
p.s. 填左form之後請耐心等候，admin唔係每一刻都mon住有幾多人交form

填form:

填了

Pmed

Push

填ED